今日咁樣出一出先知自己體能差左幾多

跑幾野已經喘曬氣
武肺係屋企做左幾個月毒拎
今日係咁行嚟行去跑來跑去 已經攰撚到仆街
有冇人都係咁
好廢呀真係要開始重拾返做運動做體能

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

我嚴重警告你快d 去操返!

又無落街跑步，心肺廢左好多

大佬 收到

係勁耐冇做運動
退步得好誇張

我都係啊
跑兩跑已經喺度行